iPhone睇唔到youtube片

唔知點解全部片都睇唔到
全部片嘅咁樣
有無人知點整番好

重新開機

iphone

得左啦 唔該哂

我無問題喎!

有時係咁 我6plus成日遇到

之前更新完就變到咁，好on9

仲以為又壞機 好彩無事

渣ga

人哋問點整返好你就話你冇問題九唔搭八